之前係咪有位巴打保留咗部長洲消防車

有冇最新消息

我記得 搞咗一輪爆幾個post就無晒下文

telegram 間中有update

有冇得睇睇